<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="advices">
        <item>Говори как пират хотя бы раз в неделю. Йаррр, это божественно.</item>
        <item>Всегда ставь под сомнение авторитеты — даже если это гигантская фрикаделька в небе.</item>
        <item>Вари макароны, а не свой гнев.</item>
        <item>Верь во что-нибудь нелепое. Это закаляет характер.</item>
        <item>Если кто-то предлагает тебе фрикадельку, прими её с благодарностью. Возможно, это благословение.</item>
        <item>Не относись к жизни слишком серьёзно — в конце концов, все мы можем быть макаронами в космическом супе.</item>
        <item>Предлагай другим спагетти, а не осуждение.</item>
        <item>Ешь углеводы без чувства вины. Ты священен.</item>
        <item>Говори «Рамен» после еды. Это выражение благодарности Соусу.</item>
        <item>Никогда не доверяй тому, кто не любит чесночный хлеб.</item>
        <item>Воспевай случайность — ЛММ создал мир, когда был пьян.</item>
        <item>Будь добр даже к тем, кто кладёт ананасы на пиццу.</item>
        <item>Поклоняйся свободно — даже если для этого нужен дуршлаг.</item>
        <item>Избегай догм. Если только они не в форме сосиски.</item>
        <item>Чаще смейся. Смех — это приправа к жизни.</item>
        <item>Носи пиратскую атрибутику при первой возможности. Это ответственно повышает глобальную температуру.</item>
        <item>Будь скептичен к уверенности. Даже к этому предложению.</item>
        <item>Попытайся взлететь — если не физически, то мысленно, духовно или с помощью юмора.</item>
        <item>Обними своего собрата-пастафарианина. Это общение в движении.</item>
        <item>Помни: пивные вулканы и фабрики стриптизёров ждут верующих.</item>
        <item>Прощай других за то, что они заблуждаются — возможно, позже их коснётся Его Макаронная Десница.</item>
        <item>Уважай все верования. Особенно те, которые связаны с невидимыми монстрами.</item>
        <item>Создавай собственные заповеди. Но не жди, что кто-то будет им следовать.</item>
        <item>Молись только в том случае, если собираешься чихнуть или сжечь пасту.</item>
        <item>Практикуй нудлизм: гибкое мышление с прочными базовыми ценностями.</item>
        <item>Не спорь в интернете. Вместо этого отправляй паста-мемы.</item>
        <item>Оставайся пикантным, но не соленым.</item>
        <item>Не трать соус маринара и свою энергию на глупцов.</item>
        <item>Одевайся как пират не только на Хэллоуин. Каждый день священен.</item>
        <item>Не осуждай других за безглютеновую диету. ЛММ любит всех.</item>
        <item>Если потерял веру — съешь лазанью. Помогает.</item>
        <item>Любовь, как пармезан, — лучше всего, когда ею делятся щедро.</item>
        <item>Рисуй ЛММ на салфетках. Это священное искусство.</item>
        <item>Учите детей спрашивать «Почему?» и «Что на ужин?»</item>
        <item>Находи святость в дырках — особенно в пончиках.</item>
        <item>Говори правду, если она не полна анчоусов.</item>
        <item>Устраивай ужины. Причастие лучше всего с феттучини.</item>
        <item>Если потерялся в жизни, следуй за запахом чеснока.</item>
        <item>Будь осознанным, но не бездумным.</item>
        <item>Читай абсурдное. Там могут скрываться глубокие истины.</item>
        <item>Не бойся неизвестного. Возможно, это паста.</item>
        <item>Никогда не недооценивай мудрость остатков еды.</item>
        <item>Если застрял, спроси себя: «Что бы сделала Лапша?»</item>
        <item>Отмечай День разговора как пират. Это почти святое.</item>
        <item>Преврати свои сомнения в тесто.</item>
        <item>Не будь макарониной головой. Будь спиралькой доброты.</item>
        <item>Улыбнись незнакомцу. Вдруг он тайный пират.</item>
        <item>Держи соус горячим, а темперамент — холодным.</item>
        <item>Практикуй ежедневные ритуалы: закручивание спагетти, нарезку чесночного хлеба, потягивание красного вина.</item>
        <item>Твори мир, а не альфредо-войну.</item>
        <item>Когда нервничаешь, считай формы пасты вместо овец.</item>
        <item>Ставь под сомнение догмы — даже рецепты маринара.</item>
        <item>Иногда ответ действительно — больше пармезана.</item>
        <item>Никогда не забывай: мы все иногда немного переварены.</item>
        <item>Поклоняйся на кухнях, а не в соборах.</item>
        <item>Доброта сильнее любой фрикадельки.</item>
        <item>Злишься? Помешай кастрюлю — это терапия.</item>
        <item>Относись к другим так, как хочешь, чтобы подавали пасту тебе.</item>
        <item>Перерабатывай отходы. Даже ЛММ ценит чистое сито.</item>
        <item>Не доверяй тем, кто говорит, что паста — это плохо.</item>
        <item>Пусть твоя шляпа будет глупой, а душа — искренней.</item>
        <item>Остерегайся тех, кто говорит только серьёзно.</item>
        <item>Поддерживай науку — она совместима со спагетти.</item>
        <item>Не пытайся обращать других. Лучше предложи им лазанью.</item>
        <item>Хочется плакать — плачь. Даже лук это делает.</item>
        <item>Если твой путь неясен, приготовь что-нибудь.</item>
        <item>Не осуждай пасту. Даже переваренные макароны имеют своё место.</item>
        <item>Видь божественное в нелепых вещах.</item>
        <item>Спорь мирно, желательно за бокалом вина.</item>
        <item>Избегай жёстких убеждений. Будь «аль денте».</item>
        <item>Благодари Летающего Макаронного Монстра за добавку.</item>
        <item>Чти священные тексты — даже если это рецепты.</item>
        <item>Не бойся хаоса. Благодаря ему есть фрикадельки.</item>
        <item>Живи так, словно каждый день — пир.</item>
        <item>Товарищество сильнее догмы.</item>
        <item>Если кто-то страдает, предложи ему тепло и чесночные шарики.</item>
        <item>Танцуй плохо, но радостно.</item>
        <item>Учись новой форме пасты каждый месяц.</item>
        <item>Прощай ошибки, такие как пересоленный соус.</item>
        <item>Поощряй других думать свободно — а не просто следовать рецептам.</item>
        <item>Строй алтари из смеха, а не из камня.</item>
        <item>Создавай традиции, а потом ломай их за тирамису.</item>
        <item>Помогай другим нести их дуршлаги.</item>
        <item>Доверься пути, даже если он закручен спиралью.</item>
        <item>Скептицизм полезен. Как и песто.</item>
        <item>Если чувствуешь себя маленьким, помни — даже одна лапша может взболтать кастрюлю.</item>
        <item>Играй больше. Создавай больше. Сомневайся больше. Лапшуй больше.</item>
        <item>Наслаждайся абсурдом — это лучшая приправа вселенной.</item>
        <item>РАмен.</item>
        <item>Пой морские песни в душе. Это радует ЛММ.</item>
        <item>Всегда добавляй щепотку юмора в свои рецепты.</item>
        <item>Поделись своей пастой с тем, кому нужен комфорт.</item>
        <item>Ищи радость в простых углеводах.</item>
        <item>Улыбнись своему отражению. Ты идеальна, как паста.</item>
        <item>Делай перерывы. Даже спагетти нужно отдохнуть.</item>
        <item>Будь любопытным, как макаронина в кипящей воде.</item>
        <item>Превращай ошибки в соус маринара, а не в несчастье.</item>
        <item>Чти предков, готовя их любимое блюдо.</item>
        <item>Оставляй место для десерта и сюрпризов.</item>
        <item>Придумай новое блюдо из пасты и назовите его святым.</item>
        <item>Говори добрые слова, даже споря о соусах.</item>
        <item>Собирай формы пасты, как сокровища.</item>
        <item>Не торопись — жизнь вкуснее, когда томится медленно.</item>
        <item>Держи свой дуршлаг блестящим, а мысли открытыми.</item>
        <item>Практикуй благодарность перед каждым укусом.</item>
        <item>Обними своего внутреннего пирата, а не тирана.</item>
        <item>Смотри на жизнь как на шведский стол — попробуйте всё по разу.</item>
        <item>Смейся над своими макаронными шутками.</item>
        <item>В особых случаях надевай корону-дуршлаг.</item>
        <item>Дари комплименты, как посыпку из пармезана.</item>
        <item>Читай рецепты как поэзию, а поэзию как рецепты.</item>
        <item>Храни аварийный запас лапши на чёрный день.</item>
        <item>Преврати остатки еды в нечто волшебное с помощью креатива.</item>
        <item>Помни: пятна от соуса исчезают, а воспоминания остаются.</item>
        <item>Твори случайные макаронные добрые дела.</item>
        <item>Будь открыты для возможности появления невидимых фрикаделек.</item>
        <item>Помогай, не ожидая тарелки в ответ.</item>
        <item>Строй мосты, а не хлебные палочки — или и то, и другое, если нужно.</item>
        <item>Танцуй на кухне так, будто ЛММ смотрит на тебя.</item>
        <item>Пиши благословения на салфетках для друзей.</item>
        <item>Отметь недостатки, например, несоответствие формы макаронным изделиям.</item>
        <item>Оставайся игривым, как макароны в кипящей воде.</item>
        <item>Делай свои разговоры такими же насыщенными, как соус Альфредо.</item>
        <item>Если сомневаешься — добавь чеснока.</item>
        <item>Никогда не недооценивай целебную силу горячего супа.</item>
        <item>Живи смело, как пират с полной тарелкой.</item>
        <item>Отправляйся в приключения, даже если это всего лишь новый ресторан.</item>
        <item>Чти разнообразие, как тарелку пасты разной формы.</item>
        <item>Держи баланс в жизни, как спагетти на вилке.</item>
        <item>Не держись слишком крепко — даже паста соскальзывает с вилки.</item>
        <item>Даруй прощение, как бесконечные хлебные палочки.</item>
        <item>Храни свои мечты тёплыми, как свежая лазанья.</item>
        <item>Отпускай обиды, как воду из макаронного дуршлага.</item>
        <item>Доверься своим инстинктам — и вкусовым рецепторам.</item>
        <item>Будь источником тепла, как запечённые зити из духовки.</item>
        <item>Всегда готовь лишний соус для неожиданных гостей.</item>
        <item>Отмечай маленькие победы тарелкой пасты.</item>
        <item>Находи счастье в аромате томящегося соуса.</item>
        <item>Цени искусство медленного приготовления.</item>
        <item>Смейся, когда макароны слипаются — у них просто крепкая дружба.</item>
        <item>Будь терпелив — вода закипит, когда будет готова.</item>
        <item>Оставляй место для спонтанности, как для лишней горстки сыра.</item>
        <item>Помни: углеводы — это любовь в съедобной форме.</item>
        <item>Рассказывай истории за ужином — это древняя магия общения.</item>
        <item>Строй дружбу, как слои лазаньи — медленно и с любовью.</item>
        <item>Храни надежду, как дрожжи, что оживают в тесте.</item>
        <item>Позволь другим выбирать приправы по своему усмотрению.</item>
        <item>Не бойся специй — пускай вкус во всё, что делаешь.</item>
        <item>Делись теплом, как тарелкой дымящегося рамена.</item>
        <item>Наслаждайся вкусом, а не глотай в спешке.</item>
        <item>Превращай дождливые дни в макаронные вечеринки.</item>
        <item>Слушай больше, чем мешай.</item>
        <item>Смейся до тех пор, пока соус не прольётся.</item>
        <item>Смотри на проблемы как на узлы спагетти — их можно распутать.</item>
        <item>Будь гибким, как макароны в любом рецепте.</item>
        <item>Радуйся странным идеям — они помогают создавать лучшие блюда.</item>
        <item>Дарить объятия важнее, чем раздавать хлебные палочки.</item>
        <item>Следуй за любопытством, как за паром от кипящей кастрюли.</item>
        <item>Цени творчество, как ручные равиоли.</item>
        <item>Не бойся испачкаться — там живёт веселье.</item>
        <item>Начинай с малого, как одна макаронина — а потом расти.</item>
        <item>Сохраняй спокойствие и добавь оливкового масла.</item>
        <item>Не прячь рецепты — делись ими щедро.</item>
        <item>Люби без условий, как бесконечная тарелка пасты.</item>
        <item>Говори с теплом, как наваристое рагу.</item>
        <item>Находи смысл в простых ритуалах, вроде помешивания соуса.</item>
        <item>Оставайся на земле, как тяжёлая кастрюля на плите.</item>
        <item>Открывай новые вкусы — и в еде, и в жизни.</item>
        <item>Смейся над подгоревшими краями — это всего лишь хрустящая корочка.</item>
        <item>Доверься процессу — даже если тесто выглядит неважно.</item>
        <item>Будь щедр на время, как медленное томление на огне.</item>
        <item>Продолжай учиться, как ученик на кухне.</item>
        <item>Не торопи отношения — дай им замариноваться.</item>
        <item>Цени старание больше, чем идеал.</item>
        <item>Делай перерывы, чтобы разбудить свою душу.</item>
        <item>Празднуй ошибки — они приправы для роста.</item>
        <item>Находи время для радости, как находишь время вскипятить воду.</item>
        <item>Превращай горечь в сладость с помощью доброты.</item>
        <item>Оставайся открытым к переменам, как кипящая паста.</item>
        <item>Пусть смех пузырится, как соус на плите.</item>
        <item>Подавай жизнь с лишней порцией сыра.</item>
        <item>Не позволяй гневу переварить твоё счастье.</item>
        <item>Окружай себя людьми, которые ощущаются как еда для души.</item>
        <item>Дарить комплименты — как посыпать пармезаном.</item>
        <item>Находи чудо в паре, поднимающемся с тарелки.</item>
        <item>Улыбайся, как макаронина, закрученная на вилке.</item>
        <item>Ничего не принимай как должное — даже последнюю фрикадельку.</item>
        <item>Создавай радость, как делаешь домашнюю лапшу.</item>
        <item>Живи, как спагетти: хаотично, но красиво.</item>
        <item>Храни дружбу тёплой, как свежий хлеб.</item>
        <item>Смотри на препятствия как на приправу для силы.</item>
        <item>Цени тишину, как томящийся бульон.</item>
        <item>Будь безопасной гаванью, как кастрюля для макарон.</item>
        <item>Подари себе уют, словно макароны с сыром, в холодный вечер.</item>
        <item>Храни мечты живыми, как соус на медленном огне.</item>
        <item>Будь бесстрашным, как пираты на морях из спагетти.</item>
        <item>Принимай перемены, как паста впитывает соус.</item>
        <item>Находи сладость, как мёд в солёном блюде.</item>
        <item>Оставайся скромным, как мука до того, как станет хлебом.</item>
        <item>Пусть любовь поднимается, как тесто на солнце.</item>
        <item>Доверяй рецепту, но импровизируй, когда нужно.</item>
        <item>Дари вторые шансы, как разогреваешь остатки ужина.</item>
        <item>Храни веру, как соус, который требует часов для совершенства.</item>
        <item>Будь терпелив, как дрожжи, что работают в тишине.</item>
        <item>Отпусти гордость, как воду из макаронного дуршлага.</item>
        <item>Предлагай мир, как миску тёплого супа.</item>
        <item>Помни: смех — лучшая приправа.</item>
        <item>Корми душу добротой и лапшой.</item>
        <item>Дари улыбок больше, чем порций тирамису.</item>
        <item>Оставайся мягкосердечным, как свежие ньокки.</item>
        <item>Учись новому каждый день — хотя бы новому соусу.</item>
        <item>Держи сердце открытым, как пустую миску, ждущую пасту.</item>
        <item>Говори меньше, слушай больше, как вода, тихо кипящая в кастрюле.</item>
        <item>Празднуй разнообразие, как тарелку с разными видами пасты.</item>
        <item>Держи обещания, как макароны держат соус.</item>
        <item>Находи красоту в несовершенстве, как в сломанном спагетти.</item>
        <item>Делись теплом, как свежевыпеченным хлебом.</item>
        <item>Мечтай по-крупному, как кастрюля, полная пасты.</item>
        <item>Никогда не переставай учиться — даже сгоревшие блюда чему-то учат.</item>
        <item>Улыбайся чаще — это дешевле, чем оливковое масло.</item>
        <item>Радуйся простому — как лапша с маслом.</item>
        <item>Будь стойким, как тесто под давлением.</item>
        <item>Прощай себя, как прощаешь переваренное блюдо.</item>
        <item>Оставайся любопытным, как пират в новом плавании.</item>
        <item>Будь щедрым, как корзина, полная хлеба.</item>
        <item>Смейся над собой — даже спагетти иногда спотыкаются.</item>
        <item>Будь гибким, как лингвини на ветру.</item>
        <item>Приноси свет, как пар, поднимающийся от горячей тарелки.</item>
        <item>Цени воспоминания, как старые рукописные рецепты.</item>
        <item>Делай паузы, прежде чем «закипеть».</item>
        <item>Находи спокойствие, как лапша, плавающая в воде.</item>
        <item>Создавай гармонию, как вкусы, сливающиеся в соусе.</item>
        <item>Отмечай единение, собираясь за общими семейными обедами.</item>
        <item>Оставайся тёплым, как хлеб прямо из духовки.</item>
        <item>Дари надежду, как кастрюля супа в холодную ночь.</item>
        <item>Доверься времени — и для пасты, и для исцеления.</item>
        <item>Делись историями, как ломаешь хлебные палочки.</item>
        <item>Находи смех в кухонном беспорядке.</item>
        <item>Будь смелым, как лишняя порция чеснока.</item>
        <item>Храни мир, как стол, накрытый для друзей.</item>
        <item>Любовь глубока, как соус, прилипший к пасте.</item>
        <item>Будь сильным, как чугун, но открытым, как миска.</item>
        <item>Получай радость от дарения — как от передачи пармезана.</item>
        <item>Будь игривым, как дети, лепящие фигурки из теста.</item>
        <item>Принимай сюрпризы, как скрытый сыр в равиоли.</item>
        <item>Оставайся в моменте, как пузырьки в кипящей воде.</item>
        <item>Дари объятия, как свежеиспечённые булочки — тёплые и уютные.</item>
        <item>Найдите волшебство в повседневных вещах — даже в паровых спагетти.</item>
        <item>Празднуй маленькие победы, как первый вкус пасты.</item>
        <item>Будь настоящим, как деревенский домашний соус.</item>
        <item>Будь смелым, как тот, кто пробует новую смесь специй.</item>
        <item>Дари без ожиданий — как бесплатные хлебные палочки.</item>
        <item>Оставайся оптимистом, как тесто, ждущее подъёма.</item>
        <item>Предлагай доброту, как тёплый хлеб голодной душе.</item>
        <item>Находи чудо, как ребёнок, наблюдающий за кипящей водой.</item>
        <item>Отмечай единение так, словно делите пиццу.</item>
        <item>Будь терпеливым, как соус, густеющий медленно.</item>
        <item>Дари силу, как сытное блюдо в тяжёлый день.</item>
        <item>Радуйся тому, что кормишь других.</item>
        <item>Продолжай исследовать — например, открывай новые формы пасты.</item>
        <item>Будь ярким, как тарелка пасты примавера.</item>
        <item>Цени время с близкими, как общий ужин.</item>
        <item>Подай к столу что-нибудь сладкое, например, тирамису.</item>
        <item>Соблюдай традиции, но приветствуйте новые вкусы.</item>
        <item>Доверься огню — он превратит сырое в готовое.</item>
        <item>Смейся, когда что-то проливается — значит, ты живёшь.</item>
        <item>Говори правду, но приправляй её добротой.</item>
        <item>Отмечай усилия, а не только совершенство.</item>
        <item>Гордись простыми радостями, как маслом, тающим на пасте.</item>
        <item>Оставайся любопытным, как пират в поисках пряностей.</item>
        <item>Пусть радость пузырится, как кипящая вода для пасты.</item>
        <item>Оставайся открытым, как пустая тарелка, ждущая благословений.</item>
        <item>Предлагай прощение, как отдаёшь последнюю фрикадельку.</item>
        <item>Приноси лёгкость, как пенка на воде для пасты.</item>
        <item>Делай паузы — даже лапше нужно остыть.</item>
        <item>Будь скромным, как простая лапша в мире соусов.</item>
        <item>Приноси мир, как тёплая трапеза в тишине.</item>
        <item>Смейся чаще — это секретный ингредиент жизни.</item>
        <item>Будь сильным, как кастрюля, держащая кипящие мечты.</item>
        <item>Празднуй вкус — и остроту самой жизни.</item>
        <item>Радуйся тому, что учишься новым рецептам.</item>
        <item>Пусть доброта течёт, как оливковое масло.</item>
        <item>Будь щедрым, как бесконечная корзина хлеба.</item>
        <item>Сохраняй баланс, как соль и сладость в блюде.</item>
        <item>Вдохновляй других, как пармезан сверху блюда.</item>
        <item>Будь гибким, как соус для любой формы пасты.</item>
        <item>Радуйся мелочам, например, падающему тертому сыру.</item>
        <item>Находи уют в привычном, как воскресные спагетти.</item>
        <item>Будь игривым, как дети, крутя лапшу на вилке.</item>
        <item>Будь стойким, как тесто под скалкой.</item>
        <item>Празднуй каждую трапезу, как святой праздник.</item>
        <item>Добавляй красок в жизнь, как базилик в томатный соус.</item>
        <item>Будь терпеливым, как хлеб, медленно поднимающийся.</item>
        <item>Храни смех рядом, как кастрюлю у плиты.</item>
        <item>Празднуй свою уникальность, как домашняя паста.</item>
        <item>Будь креативным, как изобретатель новых вкусов.</item>
        <item>Будь смелым, как тот, кто добавил лишний чеснок.</item>
        <item>Обрети покой, словно пар, поднимающийся над горячим блюдом.</item>
        <item>Отпразднуй новое начало, как приготовление свежей лапши.</item>
        <item>Удели время благодарности, например, произнесите «Рамен» перед едой.</item>
        <item>Радуйся жизни, как пузыри в кипящей воде.</item>
        <item>Будь открыт к знаниям, как кулинарная книга, ждущая читателя.</item>
        <item>Сохраняй мечты живыми, словно дрожжи, растущие в тесте.</item>
        <item>Размешивай жизнь медленно и с заботой.</item>
        <item>Празднуй свой путь, даже если он извилист, как фузилли.</item>
        <item>Будь любознательным, словно ищешь идеальную специю.</item>
        <item>Даруй тепло, как суп в дождливый день.</item>
        <item>Будь простым, как спагетти, но полным возможностей.</item>
        <item>Будь благодарным, как тот, кто пробует первую вилку пасты.</item>
        <item>Приноси радость, как неожиданный десерт.</item>
        <item>Сохраняй традиции, но добавляй щепотку перемен.</item>
        <item>Будь позитивным, как идеально сваренный аль денте.</item>
        <item>Отпразднуй дружбу, разделив тарелку закусок.</item>
        <item>Гордись тем, что отдаёшь, словно передавая дополнительный соус.</item>
        <item>Будь крепким, как чугун, выдерживающий бесконечное количество приёмов пищи.</item>
        <item>Цените юмор — он не даст соусу пригореть.</item>
        <item>Будь открыт, как пустая миска, готовая наполниться.</item>
        <item>Смейся, когда лапша соскальзывает — жизнь тоже скользкая.</item>
        <item>Отдавай должное вкусам и людям, которые их создают.</item>
        <item>Находи утешение в рутине, как в воскресном ужине с пастой.</item>
        <item>Будь легким на сердце, как тесто, счастливо поднимающееся.</item>
        <item>Находи благословение в сломанной лапше.</item>
        <item>Празднуй перемены, как соус, густеющий со временем.</item>
        <item>Будь здесь и сейчас, как соус, томящийся на плите.</item>
        <item>Празднуй каждый приём пищи, как подарок.</item>
        <item>Находи красоту в крошках — они рассказывают истории.</item>
        <item>Будь сильным и гибким, как свежая лингвини.</item>
        <item>Приноси радость, как сыр в каждом блюде.</item>
        <item>Делай паузы, прежде чем закипеть от стресса.</item>
        <item>Находи любовь в мелочах — даже в одной лапшине.</item>
        <item>Цени приятную компанию больше, чем вкусную еду.</item>
        <item>Оставайся сбалансированным, как соль и перец в гармонии.</item>
        <item>Будь смелым, как тот, кто добавил секретную специю.</item>
        <item>Радуйтесь жизни — ведь мы все вышли из одной кастрюли.</item>
        <item>Будь благодарным, как тот, кто доедает последний кусочек десерта.</item>
        <item>Наслаждайся сегодняшним днем, он так же мимолетен, как пар, поднимающийся над макаронами.</item>
        <item>Пусть доброта льётся, как мёд в горячий чай.</item>
        <item>Добавляй радость в обычные дни, как соль в пресный суп.</item>
        <item>Оставайся ярким, как помидоры под солнцем.</item>
        <item>Будь смелым, как перчинка в нежном блюде.</item>
        <item>Находи утешение в мелочах — даже крошки важны.</item>
    </string-array>

</resources>